【懷舊林俊傑】懷舊老遊戲集中討論區(1) 歡迎求檔

大家好，我係湯丸
巴絲們玩過覺得正既 ，難忘既 ，想玩返既
都可以係度一齊傾傾

注意：
只公開分享已無法購買或遊戲廠商已倒閉之懷舊遊戲
其餘的請各巴絲支持正版，謝謝

無人就唯有自己同自己討論啦

無人島物語RR
求生養成溝女集於一身既遊戲

無時間打機住，幫手推po

黑金企業 1 + 2
黑幫賤招搶地盤，係幾好玩的
記憶中第2集好似會整爆人地個場條水管搞到成地屎
之後又可以叫班檳榔西施吸引其他人注意就可以襯佢地唔注意搞事(好似係)

感謝
無時間打都可以講下有無邊集舊GAME正既

【叮噹大富翁 / 多啦A夢大富翁】

想當年仲係叫緊叮噹
有埋粵語配音
D回憶真係爆晒出黎

【老夫子大富翁】
系統比叮噹大富翁複雜些少
將漫畫四格既成語同內容放左入卡片度
同樣係粵語配音
童年回憶

【中華英雄】
故事當然就跟返佢漫畫
但個系統算係我當年玩過第一隻GAME就算你練LV打都無用
因為NPC會因應你既等級而作出調整
即係你為左故事打到30LV，NPC就會調整至30LV既等級(好似係)

【三國群俠傳】
無佢就無依家既俠客風雲傳
小蝦米

【美少女夢工場4】
成個系列都玩得過
但個人最愛4既畫風
仲要買錯左舊版WIN7玩唔到再焗買VISTA版真係柒到喊
父嫁不解釋

lm

細個玩過一隻game想搵返
但唔記得左個名了
玩法係類似大富翁咁 之後有堆手牌 屠龍刀 倚天劍 可以用黎打怪
畫風就卡通
記得既資料得咁多

其實我想要陽光少女遊，唔知湯丸巴打有冇呢？

年

細個好鐘意玩

個人強烈推介： 騎士與商人

少女遊
但lihkg點比巴打你

不如開個google雲端，直接放上去？

我緊係知要up上雲端
我意思係點比link，之前高登就用pm
試過直接放link比某遊戲公司警告

好似幾正咁

巴打識貨

pc/ps?

有冇用telegram ，用呢個俾？

無
得高登pm

高登ac俾小器撚bam左

唔係掛
一係用gmail send
網上專用：womantangyuan@gmail.com

有冇舊嗰隻鐵路大亨？

Railroad Tycoon?

Pc黎

已send

已覆

咁似係江湖任我行

之後再賜酒

江湖任我行
圖源：

下載：

多謝先

超人光之傳承細個有碟 但未試過爆機
仲買過尋秦記同鹿鼎記玩

巴打講依幾隻都
細個未爆大左爆返好似完左個夢咁

超人光之傳承
想當年買正版嚟玩

尋秦記細個打到扯旗

依家有錢都買唔返

係呀
最好中文版

唔係呢隻
個背景係現代城市咁
行完副棋就完左一關

幻想西遊記真係好正!

steam合集1-3 20蚊都唔洗喎

我買第三集都好似要40

steam 冇中文

留名

細個最鍾意玩三國志英傑傳 正到爆
仲有太閣系列 富甲天下
大富翁第1集我都好似仲有收藏
反而覺得宜家無乜game好玩

好想玩番populous:the beginning

巴打想托你幫手搵下三國志英傑傳嘅an版
我上網搵過但死哂種 想知巴打有無辦法

依家d game 畫面係靚過以前好多
但最重要嘅遊戲性就反而被忽略
以前d舊game就算你爆過，過左一排拎返出黎玩都係咁好玩
但依家基本上爆過一次就好少會拎嚟重温

有冇人玩過九龍魔法陣同新神奇傳說，以前我同我呀可成日loop呢兩隻game

4.99

百度網盤啱唔岩

驚再開post比人bam

呀可
兩隻都玩過
九龍魔法陣同老豆玩
新神奇傳說同表哥玩
舊game真係可以狂loop無難度

一係就試合集(殘體注意)

網頁不存在

TRYTRY

湯丸巴打
求富甲天下3
search過你舊post, 個file冇得dl

試過宜個 裝左落手機即彈

跟足步驟未
1.手機：將壓縮包內的數據文件夾，解壓到手機內存根目錄，然後安裝壓縮包內的apk即可

親測跟足就玩到，入到GAME可以轉繁體

唔work, 解壓後全部0kb嘅flle

跟足 我試下唔解壓 先放壓縮檔落去 再係手機解壓

都係唔得

湯丸巴 可唔可以upload你work個個檔俾我?

內存根目錄<---巴打比我睇睇你放咗喺邊
我手機同模擬器都試過無問題

當然，但應該無咩影響

以前好鐘意玩風雲
記得佢可以比你越級打怪 跟住一下升勁多
細個成日鳩行去新地方升級 爽到仆街

都係唔得
我應該無理解錯呀

淨係放JY_LLK

我柒左
已經玩到
唔該哂巴打有腸油功能一定補番俾你

巴打係咪好少玩game
btw多謝先

係

百鬼夜宴
又喺正嘅
有故事嘅夢幻西餐廳真喺無得輸
但睇怕依家唔會再有咁好嘅作品，因為無錢賺

pish

想問有冇一隻叫 魔法少年 既rpg game

有

想要風雲 笑傲江湖

正呀巴打

有冇天龍八部？戰鬥係回合制果隻

求分享

伊莉有MEGA

智冠出嗰隻?

無人島RR唔係H game黎架咩
定係另一隻黎
細個係d game鋪 hgame果欄見過有無人島物語

R系列老少咸宜
X系列就

唔該曬巴打 想問多2隻
有冇同 三國志11 link?

2隻
得1隻嘅

平安夜玩單機

[轉]便利商店2+含天堂版(PC@TC@MG/YF@95.3MB)

童年回憶

[原創]虛擬人生1(PC@繁中@MG/ZS@579MB)

台灣當年單機GAME真喺好

[原] gogo美食王(pc@繁體中文@Mega@759.6 MB)

可唔可以求動物園大亨

想問下有冇尋秦記既檔

Ayo
湯丸有冇信長之野望12革威力加強版

DL左但係安裝一直出亂碼, 可以點解決

巴打好 還有成吉思汗威力加強版嗎

Lm

想玩番軒轅聖戰錄 有冇巴打玩過

有冇尋泰記

係你高登PO搵到了 THZ

可唔可以放上來

好想玩返便利商店 火鍋店 速食店
跪求巴打幫幫手

超人大富翁 多啦A夢大富翁 好好玩 有碟

有冇三國群英傳種

求艾薩克link

玩左幾粒鐘先打左十關，究竟以前點忍受到咁慢既節奏

以前爛橙出過一隻game 叫東方幻想傳說 依家直情搵唔到任何資料 係即時戰略 有兩個種族 人族同龍族打仗 以前細個玩得好開心 但大個左搵唔返隻碟

手足有冇軒轅劍系列

有冇巴絲有龍刻 小學個時玩過好想再玩番 仲記得以前第一關勁難打，同埋出技個時d動畫好正

巴打搞咩係咁推舊POST

想搵隻game
一開波個任係去搵個秤。。
有舊野係咁噴d氣 要封印左佢先唔會出怪。。
畫面好暗黑 rpg非回合制 要係村到女巫練技。
最後有條村的女巫原來係壞人
巴打知唔知係邊隻

PC定主機 大約年份?

pc 好似2000年前。。
有d似暗黑風格

好似有招技叫共電波

有無再多少少
例如隻GAME畫面 視點
咩語言介面
咩視點
2D?3D?

搵到啦 叫退魔傳說

樓主仲係唔係度